啱啱補返白箱

真係好睇 同埋真係比到d正能量出黎
特別係靜香 做左23集終於起步啦
仲有雖然已經美化左 動畫製作真係好辛苦

檜山修之真係配得好正

前排我都補咗
某啲位，出咗嚟做嘢嘅話會好深刻體會到

記住睇埋嗰兩集：exodus、第三少女隊

監制支持香港

就快有劇場版

PA好多作品都好正面

花開物語同Tari Tari

出左黎做野更加體會到
本身真係唔多鐘意平岡 係最後話返佢本身都係有團火
但就好似好多人一樣 係出左黎做野比現實整熄左團火

同埋劇中好多人都話 其實本身係冇目標做動畫 不過做下做下就咁多年

劇場版係咪未話幾時上?

好想第三少女飛行隊真正動畫化戰鬥機動畫黎講我覺得三少既世界觀設定幾吸引,雖然個監督之後出左套荒野的壽飛行隊,不過變左舊式戰機,同埋總係覺得人物3D化無2D咁有感情

白箱同映像研我覺得好悶
係咪我問題

係

原來已經係雨革時候嘅事
我重覺得白箱好新

有2集都有講過3D同2D個比較 各有各好處
但我始終覺得有d位係2D好d 特別係人物3D現階段好多動作都仲係好生硬 需要時間去進步

Yes

白箱我開頭都無乜動力睇
係在Netflix 方便睇先一次過煲曬

開頭會悶少少，但撐到，會睇到啲角色成長，都唔錯

但、映像研，我都頂唔順，睇幾分鐘，已棄

香港發行又係黃
值得支持

同埋3D既車/飛機個啲都無乜大問題,但人物3D好唔流暢,同一frame rate下2D唔會有太多唔流暢既感覺,但3D就好似lag機咁既樣,睇到好唔慣

我一開始見到d畫都以為係17 18年作品

真係覺得小笠原好型

係 呢點都係我到而家都比較抗拒3D人物
好似睇緊個人皮機械人郁咁

但d機戰幾好j

3D要好重本先靚

靜香睇到喊